(台測)強國金剛1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.博派的至尊柯博文，講述了變形金剛所居住的星球賽博坦因博派與由密卡登領導的狂派之間的戰爭而分崩離析的經過，狂派開始在宇宙中尋找火種，打算籍其力量統治全宇宙，而博派則希望找到火種結束戰爭並重建家園。密卡登成功找到了火種在地球上的位置，但迫降在北極圈某處後被冰凍住。到了1897年，一位名叫阿奇博爾德·威特維奇（Archibald Witwicky）的探險隊長偶然發現了密卡登冰僵的軀體，並意外觸發了後者的導航系統，火種的位置座標也因此被刻在了他的眼鏡上，還導致他從此雙目失明並且精神上出現嚴重問題。由美國總統赫伯特·胡佛建立的秘密政府組織第7區在科羅拉多河發現了火種，政府於是投資興建了胡佛水壩來掩蓋其能量釋放。政府也將被凍住的密卡登移入水壩中，透過對其進行逆向工程研究來加快人類科技的發展.....

2.上次大戰後，失去了首領的狂派潛藏在世界各地；與人類結盟的博派金剛在柯博文的率領下，則是四處死火狂派，捍衛地球。與此同時，男主角山姆（西亞·李畢福飾演）已經是個準備上大學的新鮮人。準備出外求學的他，在家中打包行李時，意外的發現火種源殘留下的一小塊碎片。而這碎片中蘊含的符號，無時不刻的浮現在山姆的腦海中…

在狂派金剛的努力下，密卡登再次從海中復活，並與魔君合作，希望能得到山姆腦中的符號，找到隱藏在地球上能開啟的「超能源」機器的鑰匙：領導母體，用來得到變形金剛所需要的永恆能源......

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 頭兩集WIKI版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野